成日話：「其實你好好呀」

好個時咪好囉、一激嬲佢咪又係數到我一文不值

唔鍾意幾好都冇用

哈 又一pair分手 開心～

你好好 但我唔鍾意你

好人卡呀你唔明咩

利申：收過好多張

錯還錯，唔洗數到咁盡既

冇傾過，但係呢樣野唔洗教都應該識啦下話

斷估唔會有另一半鐘意啲侮辱人既說話掛

寧願俾人直接笑鳩我肥矮毒窮柒賤醜，都唔想俾人話你真係好好呀

雖然毒撚冇自信，但係毒撚都係有自尊的，我寧可被嫌棄，都唔想被憐憫

頂 我成日講
你好好呀！

你靜小小thx

Pin起佢thx，等大家可以見到，唔好再傷害毒撚

客套說話嘅嘢 信咗就死

Pin左多謝你

我成日都讚人好 係因為由客觀角度黎睇佢地真係好嘅 但主觀角度黎睇就未必囉

散左唔洗講

咁複雜嘅

唔好咁易講分手啦

唔係我決定，冇辦法

個劇情咁峰迴路轉嘅喂下啱啱分？

唔峰迴路轉呀，發脾氣數撚完你咪講分手

咁佢似係早有不滿喎
咁算啦，唔洗再受氣俾佢屌

佢既不滿咪就接受唔到自己比人鬧返轉頭，反正我都唔想繼續咁卑微

放過你是放過自己呀，唔啱嘅話無謂強求

明白了

屌咁仆街嘅，淨係準佢鬧人，唔俾人鬧返佢？
無缺點架佢？

明白放過你是放過自己

樓主又叫春

今次咩事

做好人冇用架 佢唔會記住你

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

難過亦過難道我 嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚

佢放左啦，我放緊架啦
幫緊你幫緊你

殺死我我的溫柔 話我好好 但又唔鐘意我 不如直接踩到我好似地底泥咁

睇返pin